有冇類似Amélie 嘅電影介紹？

啱啱睇完覺得好正 仲有冇類似嘅電影推薦

pulp Fiction
city of god
Fargo
Snatch

The Darjeeling Limited
Little Miss Sunshine

有無睇過由同一個導演拍嘅 a very long engagement

未 好睇？

都係同一個導演嘅The Young and Prodigious T.S. Spivet